我係一名台港人夢想係成為一個寵物小精靈訓練大師，我正式向你們挑戰。

新來先報道
這麼多年我希望成為一個寵物小精靈大師的夢想從未熄滅
最近我從大木博士口中得知有一股惡勢力到處蔓延
加上聽說香港有比超夢夢更可怕的𨳒精靈，所以前來面聖。
明天我決定到香港著名的道館元朗警黑道館捕捉當地稀有小精靈，以及讓你們瞧瞧我當年在台北市抓到的超高cp小精靈的厲害

香港的訓練師們應該不會因為炎熱和害怕了我不敢出門吧ㄏㄏㄏㄏ

沒人敢回我俗辣

係我眼中何妖只有鯉魚王級數

竟敢如此詆毁我的河妖？！

信長過時了港仔，是Pokémon Go的大時代

出黎見我

媽的貢丸，認識我們忍刀五人眾嗎？

唔係丫 鯉魚王幾勁丫 雖然只係得一招擺尾

正評俾你連P牌都畫埋

不要以為舊會員能起六個字的我..我就怕你了！
原本打算改何妖老母跣低咗都不行，媽的

誒，你在跩什麼

那是我的兄弟們你有意見嗎

我接受你挑戰 放馬過黎

甘溫

感謝大大

等你甩咗P先

為了逃過韓國魚的追擊都來香港了，你怎麼還在追我

比卡超 十萬伏特加

應戰！

明天有緣就開個pk，先說好沒有約好你的喔

説那麼多幹嘛，明天出來單挑吧
讓我看看你的鯉魚王有多屌